時事台出現大量私怨post,麻煩admin搬哂去政事台

又殺到嚟